@ΑΙΩΝ ΙΒ'-ΙΩΑΝΝΗΣ ΖΩΝΑΡΑΣ-ΤΟΜΟΣ 134-135 {p 515 }                                        
 
Είς έτερον γάμον βασιλικόν παιάν τοίς δήμοις.        1352.       
Εισιτήριοι επί τή νυμφευθείση έξ Αλανών τώ Πορφυρογεννήτω Μανουήλ καί σεβαστοκράτορι. 1360               
Τώ μεγαλονίκω Προρφυρογεννήτω και αυτοκράτορι Ιωάννη τώ Κομνηνώ κατά Περσών εξερχομένω τό δέκατον . 1362.                 
Είς γραμματικόν Θεόδωρον τόν Στυπιώτην . 1370.                        
Επινίκιον επί τή αλώσει τής Κασταμόνης υπό τού αυτοκράτορος Ιωάννου τού Κομνηνού. 1373.
Επιτάφιος τή μακαρίτιδι βασιλίσση Ρωμαίων Ειρήνη, ώς από τής κειμένης. 1396.
Επιθαλάμιος τοίς τού ευτυχεστάτου Καίσαρος υιοίς. 1397.
Σύμμικτα έτερα. 1405- 1424
*Πίναξ είς τήν ιστορίαν Ιωάννου Κιννάμου λατινιστί. 1425                                                                                                                    
*Πίναξ των περιεχομένων έν τώ εκατοστώ                                                                     
τριακοστώ τρίτω τόμω ` λατινιστί.     1433.                                
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ τριακοστώ τρίτω τόμω .                                                                         

ΙΩΑΝΝΗΣ ΖΩΝΑΡΑΣ                                               
(Περί το 1110-1190 Μ.Χ.)  
                                   
ΙΩΑΝΝΟΥ ΤΟΥ ΖΩΝΑΡΑ ΤΑ ΕΥΡΙΣΚΟΜΕΝΑ ΠΑΝΤΑ (α)
                                                      
ΤΟΜΟΣ 134 

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
Προοίμιο περί αυτού λατινιστί. 9.
Ού γάρ δοκείν άριστος αλλ' καρπουμένος, 
Έξ ής τά κεδνά βλαστάνει βουλεύματα. 37.
Ιωάννου τού Ζωναρά χρονικόν είς βιβλία ΙΗ'. αρχόμενων από κτίσεως κόσμου μέχρι τού 1118.
Προοίμιον, έν ώ εκτίθεται και ή διαίρεσις τής ιστορίας και τά αυτή περιεχόμενα. 40.
Α'. Βιβλίον. 52
Β'. Βιβλίον. 145.
Γ'. Βιβλίον. 388.
ς'. Βιβλίον. 460.
Ζ'. Βιβλίον. 544.
Η'. Βιβλίον. 629.
Θ'. Βιβλίον. 712.
Ι'. Βιβλίον. 801.
ΙΑ'. Βιβλίον. 921.
ΙΒ'. Βιβλίον . 1009.
ΙΓ'. Βιβλίον . 1097.
ΙΔ'. Βιβλίον . 1205.
ΙΕ'. Βιβλίον . 1313.
*Πίναξ τών  περιεχομένων έν τώ εκατοστώ  τριακοστώ τετάρτω τόμω λατινιστί .       1415.                                 
Τέλος τών έν τώ εκατοστώ τριακοστώ τετάρτω τόμω.

ΤΟΜΟΣ 135

Π Ε Ρ Ι Ε Χ Ο Μ Ε Ν Α                          
(Συνέχεια)
Ις'.Βιβλίον 9.  ΙΖ'.Βιβλίον 133.
ΙΗ'. Βιβλίον 233. 
Επιτομή χρόνων από Αδάμ μέχρι τών 6589.`
τούτέστιν έως τής αρχής τής βασιλείας τού Κυρίου Αλεξίου τού                                       
Κομνηνού.   328.

---
Εις τόμ. 2 (131-135).